法國UST南亞仔根本係人生勝利組

Band3仔讀UST毒撚學校都有女
又成日食好西貴價野
仲有連登仔恨都恨唔到嘅混血身份
有埋父母幹唔洗做野隔住個Mon喺度恥笑我地

幾撚時死？

唔知
Btw 咩問題黎㗎

南亞狗出沒注意

高登支持既元素都有齊

父母幹 三大 女 混血